返過三年炒散，你問我答

歡迎發問？

點揾 做啲咩

知唔知咩叫飯堂「睇會」？同侍應有咩分別？
忙唔忙？辛苦定輕鬆？
我報咗更過兩日返
但完全唔知要做咩